[倒數] 童話online 找回最初的感動

大家一齊黎認人! 好多相搵唔番 呢張已經係最多人...
2009.06.25 0:13:33

2009.06.25 0:14:53

你地提供故事/回憶，我就送錢/道具/寵比你地，或者純傾計都可以!

* banner [大量收] 各種回憶/故事 密議自出價 +++傾計

仲記唔記得 地下室升技 去屎洞升LV 一人一隻木波+金C 去椰子島升lv 一齊打保戰
一個又一個資料片 解任務去新地圖 由人魚/愛麗絲/.../桃太郎/糖果屋
到之後2轉 瘋狂練技 黑洞 恩雨 流爆 火衝 獸神 白金卡 幻空拳 鳳翼斬 龍翔閃 獸王劈
再黎打次元 上23上到行行下訓著都仲行到 地圖都唔洗望
仲有金大/金小/吉板聚居既你地 大大小小既家族 一齊吹水傾心事 做乜都得
太多太多既回憶 都已經成為歷史 大家幫手搵番大家既童年回憶啦!

回到2003 最初的起點...

各位，好好珍惜係童話入面認識既朋友，以後再搵唔番一班咁有童真咁純真既友誼，大家珍重，再見！

官網 昔日童週

小五開始玩灰姑娘

路人1
愛蜜莉
樹根
你地係邊

R.I.P.

要收皮了

你入面叫咩名

早幾日有好心人幫手打B23

搵曬入面咁多個醫生 睇佢地對話係點 B21個醫生會咒人

頭幾個搵完唔記得幫襯 激死而家係b23後花園hea緊

最後兩日

臨尾幾日都都係無人

要番嚟嘅都已經番嚟吧…

要完了
世界末日了

由小學月費制玩左幾年 到中學又玩左一年
苦戀兒 我唔識 應該成日掛機 認得佢個名 個名好熟啊！肯定玩左10年以上